Hij had tijd om alleen maar te zeggen, "Nee, niet bij Randalls; Ik ben niet in de buurt van Randalls geweest, "toen de deur was opengeslagen en Miss Bates en Miss Fairfax liepen de kamer in.
Vol bedankt, en vol nieuws, Miss Bates wist niet wat hij het snelst moest doen.
Knightley zag al snel dat hij zijn moment was kwijtgeraakt, en dat niet een ander moment lettergreep van communicatie zou bij hem kunnen rusten.
Oh!
mijn beste meneer, hoe gaat het met u vanmorgen?
